林鄭會唔會比全球追殺

美帝而家跌600點，遲啲全球投資者春為佢冇成萬億，我好撚擔心娥媽媽嘅安全。